如果是689應該會宣布今日是法定假期

雖然我好憎689
不過林鄭真的很廢

諗多左啦你

如果係689，佢會恥笑你班蟻民要搭公共交通工具

之前抗戰特別公眾假期
林鄭廢到唔識炒
跟本可以宣布全港停工

就算777今日放全香港人假，
都唔會有人吹奏佢

2015年5月13日 · 政府建議將二○一五年九月三日（星期四）訂為一次過的特別假期，以便利社會大眾參與中國人民抗日戰爭勝利七十周年紀念日的各 ...

DKLM 廢林鄭

立法會用咗2個月先通過..

特事特辦，那證明林鄭廢，一係條PK不理民間疾苦

食懞咗？

冇出糧比佢?
做應做的事
點解要吹奏?